搭緊出嚟，隔離有父母抱住個4歲小朋友

目測、聽口音係3至4歲，佢都冒險出嚟，你地班無恥唔出嘅成年懦夫反省下，我屌你都廢事

例遲撚出來未

蚻蚛蚲

出出出出

原來2歲

Pish

出緊，同路人

屌，東廊塞死左